郭文貴:注意火葬場 中共註港機構係死屍來源

正義道軍營
槍會山軍營
赤柱軍營
新圍軍營
9龍東軍營
石崗村軍營
新田軍營
石崗機場
昂船洲海軍基地
香港灣仔告士打道151號資本中心20層
華潤大廈:香港灣仔港灣道26號
中信大廈:香港金鍾添美道1號

有D運左上深圳

沉冤待雪